回憶就像自殘

雖痛 但卻不想停止

係 好辛苦